今次coin base會造就幾多個財自人生贏家出來

機會來啦

柒少陣啦

個個坐晒艇

上市前既股東？

Strong hold $1000以上

39幾嗰陣時
獲利率不足1%

笑咗
正正常常買BTC 都無輸得咁甘，連燈仔真係唔係講笑